覺唔覺香港好多痴線佬

係咪壓力太大

每次去圖書館總有堆阿伯阿婆自言自語

有d阿伯會鬧d書櫃

有d阿伯會對住牆面壁一粒鐘都唔走

行山總遇到堆廢老一字排開倒後行

係我唔識d廢老文化定點

但總有一堆好正常既老人家

睇得出佢地好有學問(真係乜柒都識，dse/Lol都吹到水)平衡返

覺唔覺呢隻野 好撚得意

你開電視新聞睇下
就知香港好多痴線佬